# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Murano 1.0.0.0b1.54\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-21 22:16\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../image_builders/windows.rst:20
msgid "Windows image"
msgstr "Windows 镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:22
msgid ""
"Murano requires a Windows image in QCOW2 format to be built and uploaded "
"into glance."
msgstr ""
"Murano需要一个QCOW2格式构建的Windows镜像且须上传到glance。"

#: ../../image_builders/windows.rst:24
msgid ""
"The easiest way to build a Windows image for murano is to build it on the "
"host where your OpenStack is installed."
msgstr ""
"为Murano构建Windows镜像最简单的办法就是再你安装OpenStack的主机中进行构建。"

#: ../../image_builders/windows.rst:29
msgid "Prepare image builder host"
msgstr "准备构建镜像的机器"

#: ../../image_builders/windows.rst:33
msgid "Install KVM"
msgstr "安装KVM"

#: ../../image_builders/windows.rst:37
msgid "This guide was tested on Ubuntu Server 12.04 x64."
msgstr "本指南在Ubuntu 服务器版 12.04 64位下测试通过。"

#: ../../image_builders/windows.rst:40
msgid ""
"KVM is a default hypervisor in OpenStack, so our build scripts are targeted "
"to this hypervisor only. It may change in the future, though."
msgstr ""
"KVM是OpenStack默认的hypervisor，所以我们的构建脚本都是仅基于KVM的。将来我们会"
"考虑支持更多。"

#: ../../image_builders/windows.rst:42
msgid ""
"Install KVM and some additional packages that are required by our scripts"
msgstr ""
"安装KVM，以及我们的脚本所需要的额外的软件包"

#: ../../image_builders/windows.rst:49
msgid "Check that your hardware supports hardware virtualization."
msgstr "检查下你的硬件是支持硬件虚拟化的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:58
msgid ""
"If your output differs, check that hardware virtualization is enabled in "
"your BIOS settings. You also could try import KVM kernel module"
msgstr ""
"如果你的输出是不一样的，请检查你的BIOS设置是否器用了硬件虚拟化。你可以尝试"
"加在KVM内核模块"

#: ../../image_builders/windows.rst:65
msgid "or"
msgstr "或者"

#: ../../image_builders/windows.rst:72
msgid ""
"It might be helpful to add an appropriate module name into **/etc/modules** "
"file to auto-load it during system boot. Sometimes it is required on Ubuntu "
"systems."
msgstr ""
"在系统启动期间就自动加载，但是须将一些对应的模块添加到**/etc/moduels**文件中"
"只是Ubuntu系统所需要的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:77
msgid "Configure shared resource"
msgstr "配置共享资源"

#: ../../image_builders/windows.rst:79
msgid ""
"The murano image builder uses a shared folder located on the host system as "
"an installation source for components. Makefile from the image builder will "
"copy the required files to their locations, but you have to manually "
"configure samba share. To do this, use the steps below."
msgstr ""
"murano镜像的构建使用了主机系统上的一个共享目录作为组件的安装源。镜像构建的Makefile"
"会从这里复制一些必要的文件，你可以手动的配置samba共享，要完成此，按照下面的步骤做就"
"可以了："

#: ../../image_builders/windows.rst:83
msgid "Install samba"
msgstr "安装samba"

#: ../../image_builders/windows.rst:90
msgid "Create folder that will be shared"
msgstr "创建用来共享的目录"

#: ../../image_builders/windows.rst:98
msgid "Configure samba server (/etc/samba/smb.conf)"
msgstr "配置samba服务(/etc/samba/smb.conf)"

#: ../../image_builders/windows.rst:119
msgid "Restart samba services"
msgstr "重启samba服务"

#: ../../image_builders/windows.rst:130
msgid "Download prerequisites"
msgstr "下载前提需求"

#: ../../image_builders/windows.rst:136
msgid "Windows server installation ISO"
msgstr "Windows 服务器安装ISO介质"

#: ../../image_builders/windows.rst:142
msgid "Windows Version"
msgstr "Windows版本"

#: ../../image_builders/windows.rst:143
msgid "Version String"
msgstr "版本字符"

#: ../../image_builders/windows.rst:144 ../../image_builders/windows.rst:175
#: ../../image_builders/windows.rst:231
msgid "Save to"
msgstr "保存到"

#: ../../image_builders/windows.rst:146
msgid "Windows Server 2008 R2 [#win2k8r2_link]_"
msgstr "Windows Server 2008 R2 [#win2k8r2_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:147
msgid "6.1.7601"
msgstr "6.1.7601"

#: ../../image_builders/windows.rst:148
msgid "/opt/image-builder/share/libvirt/images/ws-2008-eval.iso"
msgstr "/opt/image-builder/share/libvirt/images/ws-2008-eval.iso"

#: ../../image_builders/windows.rst:150
msgid "Windows Server 2012 [#win2k12_link]_"
msgstr "Windows Server 2012 [#win2k12_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:151
msgid "6.3.9200"
msgstr "6.3.9200"

#: ../../image_builders/windows.rst:152
msgid "/opt/image-builder/share/libvirt/images/ws-2012-eval.iso"
msgstr "/opt/image-builder/share/libvirt/images/ws-2012-eval.iso"

#: ../../image_builders/windows.rst:157
msgid ""
"Windows Server 2008 R2 must include Service Pack 1 updates. This is required"
" to install PowerShell V3 which is required by the murano Agent."
msgstr ""
"Windows Server 2008 R2 必须包含SP1的更新。这会要求安装PowerShell V3 ,其实这也是"
"Murano 代理所要求的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:161
msgid "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=11093"
msgstr "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=11093"

#: ../../image_builders/windows.rst:162
msgid ""
"http://technet.microsoft.com/en-"
"US/evalcenter/hh670538.aspx?ocid=&wt.mc_id=TEC_108_1_33"
msgstr ""
"http://technet.microsoft.com/en-"
"US/evalcenter/hh670538.aspx?ocid=&wt.mc_id=TEC_108_1_33"

#: ../../image_builders/windows.rst:168
msgid "Required Components"
msgstr "需要的组件"

#: ../../image_builders/windows.rst:174 ../../image_builders/windows.rst:230
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: ../../image_builders/windows.rst:177
msgid "VirtIO drivers for Windows [#virtio_iso_link]_"
msgstr "Windows 的VirtIO 驱动[#virtio_iso_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:178
msgid "/opt/image-builder/share/libvirt/images/virtio-win-0.1-74.iso"
msgstr "/opt/image-builder/share/libvirt/images/virtio-win-0.1-74.iso"

#: ../../image_builders/windows.rst:180
msgid "CloudBase-Init for Windows [#cloudbase_init_link]_"
msgstr "Windows的CloudBase-Init [#cloudbase_init_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:181
msgid "/opt/image-builder/share/files/CloudbaseInitSetup_Beta.msi"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/CloudbaseInitSetup_Beta.msi"

#: ../../image_builders/windows.rst:183
msgid ".NET 4.0 [#dot_net_40_link]_"
msgstr ".NET 4.0 [#dot_net_40_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:184
msgid "/opt/image-builder/share/files/dotNetFx40_Full_x86_x64.exe"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/dotNetFx40_Full_x86_x64.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:186
msgid "PowerShell v3 [#powershell_v3_link]_"
msgstr "PowerShell v3 [#powershell_v3_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:187
msgid "/opt/image-builder/share/files/Windows6.1-KB2506143-x64.msu"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/Windows6.1-KB2506143-x64.msu"

#: ../../image_builders/windows.rst:189
msgid "Murano Agent [#murano_agent_link]_"
msgstr "Murano 代理 [#murano_agent_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:190
msgid "/opt/image-builder/share/files/MuranoAgent.zip"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/MuranoAgent.zip"

#: ../../image_builders/windows.rst:192
msgid "Git client [#msysgit_link]_"
msgstr "Git 客户端 [#msysgit_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:193
msgid "/opt/image-builder/share/files/Git-1.8.1.2-preview20130601.exe"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/Git-1.8.1.2-preview20130601.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:198
msgid ""
"PowerShell V3 is a **mandatory** prerequisite. It is required by the murano "
"Agent. To check your PowerShell version use PowerShell command *Get-Host*."
msgstr ""
"PowerShell V3是一个**强制性**的前提需要。murano代理必须是这个。要检查你的PowerShell"
"版本，使用PowerShell命令 *Get-Host*。"

#: ../../image_builders/windows.rst:203
msgid ""
"When downloading VirtIO drivers choose only stable versions. Unstable "
"versions might lead to errors during guest unattended installation. You can "
"check the latest version available here: "
"http://alt.fedoraproject.org/pub/alt/virtio-win/stable"
msgstr ""
"当下载VirtIO驱动时，仅下载其稳定版。不稳定的版本可能会导致客户操作系统意想不到的错误。"
"你可以在此检查最新的版本可用："
"http://alt.fedoraproject.org/pub/alt/virtio-win/stable"

#: ../../image_builders/windows.rst:209
msgid "http://technet.microsoft.com/en-us/evalcenter/hh670538.aspx"
msgstr "http://technet.microsoft.com/en-us/evalcenter/hh670538.aspx"

#: ../../image_builders/windows.rst:210
msgid ""
"http://alt.fedoraproject.org/pub/alt/virtio-win/stable/virtio-win-0.1-74.iso"
msgstr ""
"http://alt.fedoraproject.org/pub/alt/virtio-win/stable/virtio-win-0.1-74.iso"

#: ../../image_builders/windows.rst:211
msgid "https://www.cloudbase.it/downloads/CloudbaseInitSetup_Beta.msi"
msgstr "https://www.cloudbase.it/downloads/CloudbaseInitSetup_Beta.msi"

#: ../../image_builders/windows.rst:212
msgid "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=17718"
msgstr "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=17718"

#: ../../image_builders/windows.rst:213
msgid "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=34595"
msgstr "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=34595"

#: ../../image_builders/windows.rst:214
msgid ""
"https://www.dropbox.com/sh/zthldcxnp6r4flm/AADh6LkVkcw2j8nKZevqedHja/MuranoAgent.zip"
msgstr ""
"https://www.dropbox.com/sh/zthldcxnp6r4flm/AADh6LkVkcw2j8nKZevqedHja/MuranoAgent.zip"

#: ../../image_builders/windows.rst:215
msgid "https://msysgit.googlecode.com/files/Git-1.8.3-preview20130601.exe"
msgstr "https://msysgit.googlecode.com/files/Git-1.8.3-preview20130601.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:221
msgid "Optional Components"
msgstr "可选组件"

#: ../../image_builders/windows.rst:223
msgid ""
"These components are not mandatory for the murano agent to function "
"properly. However, they may help you work with the image after deployment."
msgstr ""
"这些组件都是非强制性的，不会影响到murano 代理的主要功能，尽管如此，这些组件"
"还是对部署镜像完成就帮助的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:233
msgid "Far Manager [#far_manager_link]_"
msgstr "Far Manager [#far_manager_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:234
msgid "/opt/image-builder/share/files/Far30b3367.x64.20130717.msi"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/Far30b3367.x64.20130717.msi"

#: ../../image_builders/windows.rst:236
msgid "Sysinternals Suite [#sysinternals_link]_"
msgstr "Sysinternals Suite [#sysinternals_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:237
msgid "/opt/image-builder/share/files/SysinternalsSuite.zip"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/SysinternalsSuite.zip"

#: ../../image_builders/windows.rst:239
msgid "unzip.exe [#unzip_link]_"
msgstr "unzip.exe [#unzip_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:240
msgid "/opt/image-builder/share/files/unzip.exe"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/unzip.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:242
msgid ".NET 4.5 [#dot_net_45_link]_"
msgstr ".NET 4.5 [#dot_net_45_link]_"

#: ../../image_builders/windows.rst:243
msgid "/opt/image-builder/share/files/dotNetFx45_Full_setup.exe"
msgstr "/opt/image-builder/share/files/dotNetFx45_Full_setup.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:247
msgid "http://www.farmanager.com/files/Far30b3525.x64.20130717.msi"
msgstr "http://www.farmanager.com/files/Far30b3525.x64.20130717.msi"

#: ../../image_builders/windows.rst:248
msgid "http://download.sysinternals.com/files/SysinternalsSuite.zip"
msgstr "http://download.sysinternals.com/files/SysinternalsSuite.zip"

#: ../../image_builders/windows.rst:249
msgid ""
"https://www.dropbox.com/sh/zthldcxnp6r4flm/AACwiyfcrlGDt3ygCFHrbwMra/unzip.exe"
msgstr ""
"https://www.dropbox.com/sh/zthldcxnp6r4flm/AACwiyfcrlGDt3ygCFHrbwMra/unzip.exe"

#: ../../image_builders/windows.rst:250
msgid "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=30653"
msgstr "http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=30653"

#: ../../image_builders/windows.rst:257
msgid "Additional tools"
msgstr "额外的工具"

#: ../../image_builders/windows.rst:259
msgid ""
"Tools from this section are not necessary to build an image. However, they "
"may be helpful if you want to create an image with a different "
"configuration."
msgstr ""
"此节所列出的工具对于构建镜像是非必要的。尽管如此，它们会对你创建不同配置的镜像"
"还是有所帮助的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:264
msgid "Windows assessment and deployment kit (ADK)"
msgstr "Windows assessment and deployment kit (ADK)"

#: ../../image_builders/windows.rst:266
msgid ""
"*Windows ADK* is required if you want to build your own answer files for "
"auto unattended Windows installation."
msgstr ""
"如果你打算构建你自己的应答文件以实现自动安装的话，那么你需要Windows ADK*。 "

#: ../../image_builders/windows.rst:268
msgid ""
"Download it from http://www.microsoft.com/en-"
"us/download/details.aspx?id=30652"
msgstr ""
"从 http://www.microsoft.com/en-"
"us/download/details.aspx?id=30652 下载"

#: ../../image_builders/windows.rst:272
msgid "Floppy image with unattended file"
msgstr "无人值守文件的软盘镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:274
msgid ""
"Floppy image with answer file for unattended installation is needed to "
"automate Windows installation process."
msgstr ""
"基于应答文件的软盘镜像，对于无人值守安装的自动化windows安装过程来说是必须的。"

#: ../../image_builders/windows.rst:276
msgid "Create empty floppy image in your home folder"
msgstr "在你的主目录下创建一个空的软盘镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:290
msgid "Mount the image"
msgstr "挂载镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:298
msgid ""
"Download **autounattend.xml.template** file from "
"https://github.com/openstack/murano-deployment/tree/master/contrib/windows"
"/image-builder/share/files"
msgstr ""
"下载**autounattend.xml.template** 文件， 从 "
"https://github.com/openstack/murano-deployment/tree/master/contrib/windows"
"/image-builder/share/files"

#: ../../image_builders/windows.rst:300
msgid ""
"This folder contains unattended files for several Windows versions, choose "
"one that matches your Windows version."
msgstr ""
"此目录包含了多个windows版本的无人值守文件，选择一个匹配你的版本。"

#: ../../image_builders/windows.rst:302
msgid "Copy that file to mounted floppy image"
msgstr "复制它们到挂载的软盘镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:309
msgid ""
"Replace string **%_IMAGE_BUILDER_IP_%** in that file with **192.168.122.1**"
msgstr ""
"将文件中字符串 **%_IMAGE_BUILDER_IP_%替换为**192.168.122.1**"

#: ../../image_builders/windows.rst:311
msgid "Unmount the image"
msgstr "卸载镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:321
msgid "Build Windows image with murano"
msgstr "用murano来构建windows镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:327
msgid "Build Windows image using image builder script"
msgstr "使用镜像构建脚本构建windows镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:329
msgid "Clone **murano-deployment** repository"
msgstr "克隆 **murano-deployment** 仓库"

#: ../../image_builders/windows.rst:336
msgid "Change directory to image-builder folder"
msgstr "切换到目录image-builder"

#: ../../image_builders/windows.rst:343
msgid "Create folder structure for image builder"
msgstr "为镜像构建创建目录结构"

#: ../../image_builders/windows.rst:350
msgid "Download build prerequisites, and copy them to correct folders"
msgstr "下载构建的前提需求，然后复制它们到正确的目录"

#: ../../image_builders/windows.rst:352
msgid ":ref:`windows_installation_iso`"
msgstr ":ref:`windows_installation_iso`"

#: ../../image_builders/windows.rst:353
msgid ":ref:`required_prerequisites`"
msgstr ":ref:`required_prerequisites`"

#: ../../image_builders/windows.rst:354
msgid ":ref:`optional_prerequisites` (Optional)"
msgstr ":ref:`optional_prerequisites` (可选)"

#: ../../image_builders/windows.rst:356
msgid "Test that all required files are in place"
msgstr "测试所有的需求文件都在正确的位置"

#: ../../image_builders/windows.rst:363
msgid "Get list of available images"
msgstr "获得可用镜像的列表"

#: ../../image_builders/windows.rst:370
msgid "Run image build process (e.g. to build Windows Server 2012)"
msgstr "运行镜像构建流程(例如，构建Windows Server 2012)"

#: ../../image_builders/windows.rst:377
msgid "Wait until process finishes"
msgstr "等待过程结束"

#: ../../image_builders/windows.rst:379
msgid ""
"The image file **ws-2012-std.qcow2** should be stored inside **/opt/image-"
"builder/share/images** folder."
msgstr ""
"镜像文件**ws-2012-std.qcow2**须被放到**/opt/image-builder/share/images**目录下"

#: ../../image_builders/windows.rst:384
msgid "Build windows image manually"
msgstr "手动构建windows镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:388
msgid ""
"Please note that the preferred way to build images is to use Image Builder "
"scripts, see :ref:`build_image_using_image_builder_scripts`"
msgstr ""
"请注意，构建镜像的首选方式是使用镜像构建脚本，请参考:ref:`build_image_using_image_builder_scripts`"

#: ../../image_builders/windows.rst:393
msgid "Get post-install scripts"
msgstr "获取安装后执行的脚本"

#: ../../image_builders/windows.rst:395
msgid ""
"There are a few scripts which perform all the required post-installation "
"tasks."
msgstr ""
"有几个脚本的执行是安装后必须的任务。"

#: ../../image_builders/windows.rst:397
msgid ""
"They all are located in http://git.openstack.org/cgit/openstack/murano-"
"deployment/tree/contrib/windows/image-builder/share/scripts"
msgstr ""
"可以在此地方找到，http://git.openstack.org/cgit/openstack/murano-"
"deployment/tree/contrib/windows/image-builder/share/scripts"

#: ../../image_builders/windows.rst:402
msgid ""
"There are subfolders for each supported Windows version. Choose one that "
"matches Windows version you are building."
msgstr ""
"每个支持的windows版本都有子目录。选择你要构建的相匹配的版本。"

#: ../../image_builders/windows.rst:406
msgid "This folder contains several scripts"
msgstr "此目录包含多个脚本"

#: ../../image_builders/windows.rst:412
msgid "Script Name"
msgstr "脚本名称"

#: ../../image_builders/windows.rst:413 ../../image_builders/windows.rst:504
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../image_builders/windows.rst:415
msgid "wpi.ps1"
msgstr "wpi.ps1"

#: ../../image_builders/windows.rst:416
msgid "Handles component installation and system configuration tasks"
msgstr "掌控组件安装和系统配置任务"

#: ../../image_builders/windows.rst:418
msgid "Start-Sysprep.ps1"
msgstr "Start-Sysprep.ps1"

#: ../../image_builders/windows.rst:419
msgid ""
"Prepares system to be syspreped (cleans log files, stops some services and "
"so on), and starts sysprep"
msgstr ""
"为syspreped准备系统(清理日志文件，停止一些服务等)，然后启动sysprep"

#: ../../image_builders/windows.rst:421
msgid "Start-AtFirstBoot.ps1"
msgstr "Start-AtFirstBoot.ps1"

#: ../../image_builders/windows.rst:422
msgid "Performs basic after-installation tasks"
msgstr "执行基本的安装后任务"

#: ../../image_builders/windows.rst:426
msgid ""
"Download these scripts and save them into /opt/image-builder/share/scripts"
msgstr ""
"下载这些脚本，并存放到/opt/image-build/share/scripts下"

#: ../../image_builders/windows.rst:430
msgid "Create a VM"
msgstr "创建一个虚拟机"

#: ../../image_builders/windows.rst:432
msgid ""
"Now you need a virtual machine instance. There are two possible ways to "
"create it - using CLI or GUI tools. We describe both in this section."
msgstr ""
"现在你需要一个虚拟机实例。有两种可能的方式来创建它- 使用命令行或GUI工具。"
"此节我们对此两种方式都会有所描述。"
#: ../../image_builders/windows.rst:436
msgid "Using CLI Tools"
msgstr "使用命令行工具"

#: ../../image_builders/windows.rst:438
msgid "Preallocate disk image"
msgstr "预分配磁盘镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:445
msgid "Start the VM"
msgstr "启动虚拟机"

#: ../../image_builders/windows.rst:464
msgid "Using virt-manager UI"
msgstr "使用virt-manager 界面"

#: ../../image_builders/windows.rst:466
msgid "Launch *virt-manager* from shell as root"
msgstr "从shell以root启动*virt-manager*"

#: ../../image_builders/windows.rst:468
msgid "Set a name for VM and select Local install media"
msgstr "为虚拟机设置一个名称，然后选择本地安装介质"

#: ../../image_builders/windows.rst:470
msgid "Add one cdrom and attach Windows Server ISO image to it"
msgstr "添加一个cdrom且为之挂接Windows Server ISO镜像"

#: ../../image_builders/windows.rst:472
msgid "Select OS type **Windows**"
msgstr "选择OS的类型为**Windows**"

#: ../../image_builders/windows.rst:474
msgid "Set CPU and RAM amount"
msgstr "设置CPU和内容的值"

#: ../../image_builders/windows.rst:476
msgid "Deselect option **Enable storage for this virtual machine**"
msgstr "去掉属性**为此虚拟机激活存储**"

#: ../../image_builders/windows.rst:478
msgid "Add second cdrom for ISO image with virtio drivers"
msgstr "添加第二块cdrom，此ISO镜像是virtio驱动"

#: ../../image_builders/windows.rst:480
msgid "Add a floppy drive and attach our floppy image to it"
msgstr "添加一个软件驱动，然后将软件镜像给它挂接上"

#: ../../image_builders/windows.rst:482
msgid ""
"Add (or create new) HDD image with Disk bus **VirtIO** and storage format "
"**RAW**"
msgstr ""
"添加(或创建新的)HDD镜像，磁盘总线选择**VirtIO**,以及存储格式为**RAW**"

#: ../../image_builders/windows.rst:484
msgid "Set network device model **VirtIO**"
msgstr "设置网卡的模式为**VirtIO**"

#: ../../image_builders/windows.rst:486
msgid ""
"Start installation process and open guest vm screen through **Console** "
"button"
msgstr ""
"启动安装进程，通过**终端**按钮可以打开客户机的屏幕"

#: ../../image_builders/windows.rst:490
msgid "Install OS"
msgstr "安装操作系统"

#: ../../image_builders/windows.rst:492
msgid ""
"Launch your virtual machine, connect to its virtual console and complete OS "
"installation. At the end of this step you should have Windows Server system "
"that you are able to log into."
msgstr ""
"启动你的虚拟机，连接到它的虚拟终端，然后完成操作系统的安装。在此步的最后，你须"
"能够登录到windows服务器系统中。"

#: ../../image_builders/windows.rst:495
msgid "Install prerequisites and murano"
msgstr "安装前提需求以及murano"

#: ../../image_builders/windows.rst:497
msgid "Create folders where murano components will be installed"
msgstr "创建murano组件将要安装到的目录"

#: ../../image_builders/windows.rst:503
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../../image_builders/windows.rst:506
msgid "C:\\\\Murano"
msgstr "C:\\\\Murano"

#: ../../image_builders/windows.rst:507
msgid "Root directory for Murano"
msgstr "Murano的根目录"

#: ../../image_builders/windows.rst:509
msgid "C:\\\\Murano\\\\Agent"
msgstr "C:\\\\Murano\\\\Agent"

#: ../../image_builders/windows.rst:510
msgid "Murano Agent installation directory"
msgstr "Murano代理安装目录"

#: ../../image_builders/windows.rst:512
msgid "C:\\\\Murano\\\\Modules"
msgstr "C:\\\\Murano\\\\Modules"

#: ../../image_builders/windows.rst:513
msgid "PowerShell modules required by Murano"
msgstr "Murano需要的PowerShell模块"

#: ../../image_builders/windows.rst:515
msgid "C:\\\\Murano\\\\Scripts"
msgstr "C:\\\\Murano\\\\Scripts"

#: ../../image_builders/windows.rst:516
msgid "PowerShell scripts and other files required by murano"
msgstr "murano需要的PowerShell脚步和其它文件"

#: ../../image_builders/windows.rst:519
msgid ""
"Open **Explorer** and navigate to **\\\\192.168.122.1\\share** "
"**192.168.122.1** is an IP address of KVM hypervisor assigned by default."
msgstr ""
"打开**浏览器**然后输入**\\\\192.168.122.1\\share**，**\\\\192.168.122.1\\share**"
"是KVM hypervisor默认分配的IP地址。"

#: ../../image_builders/windows.rst:521
msgid "Copy the murano agent files into C:\\Murano\\Agent"
msgstr "复制murano代理的文件到C:\\Murano\\Agent"

#: ../../image_builders/windows.rst:523
msgid "Copy CoreFunctions directory (entire directory!) into C:\\Murano\\Modules"
msgstr "复制CoreFunctions目录(整个目录!)到 C:\\Murnao\\Modules"

#: ../../image_builders/windows.rst:525
msgid "Install .NET 4.0"
msgstr "安装 .NET 4.0"

#: ../../image_builders/windows.rst:527
msgid "Register the murano agent"
msgstr "注册murano代理"

#: ../../image_builders/windows.rst:535
msgid "Change PowerShell execution policy to less restricted"
msgstr "变更PowerShell的执行规则以减少受限"

#: ../../image_builders/windows.rst:542
msgid "Register CoreFunctions modules"
msgstr "注册核心功能模块"

#: ../../image_builders/windows.rst:549
msgid "Install CloudInit"
msgstr "安装CloudInit"

#: ../../image_builders/windows.rst:551
msgid "Run Sysprep"
msgstr "运行Sysprep"

#: ../../image_builders/windows.rst:558
msgid "Wait until sysprep phase finishes and system powers off."
msgstr "等待syspreq部署完成且关闭系统。"

#: ../../image_builders/windows.rst:561
msgid "Convert the image from RAW to QCOW2 format"
msgstr "从RAW格式转换为QCOW2格式"

#: ../../image_builders/windows.rst:563
msgid ""
"The image must be converted from RAW format to QCOW2 before being imported "
"into glance."
msgstr ""
"在导入到glance之前，必须将镜像从RAW格式转换为QCOW2格式。"

